
                      Buena trama de la cual yo por lo menos no me esperaba el final, me sorprendió el que fue, muy bueno para un largometraje que en algunos momentos te hace perderte en la verdadera historia, aunque imagino que ese es el propósito del director, y no sabes muy bien por donde estás. La trama se centra en la historia dee como mentiras y engaños salen a la luz, sin darse cuenta sus protagonistas, poco a poco. Pierce Brosnan desarrolla muy bien su papel, yo diría que es en la mejor película que le he visto actuar, no puedo decir lo mismo de Ewan McGregor, ya que su mirada no me transmite nada, es como si estuviera hueca, sin sentimientos, o puede que Polanski nos quiera dar a transmitir eso, pero no diría yo eso. Me parece que el papel le viene grande. 
En general, a pesar de ello, una buena película.
        
            